江永祥：我從冇聽過高空撕物可以爭取民主

黑暴今早發起全港堵塞道路行動，其中在港大一帶，有人從一連接港大校園天橋處高空擲物，藉以阻礙交通，甚至是想攻擊行駛中車輛。警察公共關係科高級警司江永祥表示，「我從來冇聽過高空擲物係可以爭取到民主嘅，我見到全部都係危險動作，對公共安全帶來極高威脅。」

事實上有 東歐反共

高空擲物罪大惡極！暴徒！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

你才疏學淺姐

我無見過有其他地方0既警察可以咁撚無賴無恥無誠信
仲要日日用暴力打人濫捕
而且仲可以蒙面唔SHOW NO. 兼無後果

佢arm
歷史上係獨裁政權手上爭取民主要成立武裝組織先有機會成功
Eg 美帝獨立戰爭

我們也沒有聽過黑警強奸殺人可以逍遙法外

佢指係樓上向下放催淚彈？

你識咩呀低能仔

我從來未見過成個低能兒童咁既人都可以做警司！

其實佢地有冇讀過歷史?

我從未聽過世界上有隊警隊可以當眾私刑而無任何刑責

你見識少

獨裁者下的走狗
兔死狗必烹

啲中文咁深明唔明？

我從來冇聽過銳武係唔防火嘅

因為你讀得書少

佢一定未聽過倒茶葉係會立國添

講緊警察?

學識小 就讀下書先啦
江狗

係呀 要槍殺黑警先爭取到民主

我都冇聽過由地下射催淚彈入老人院同民居係正確嘅平亂手法，我見到全部都係危險動作，對公共安全帶來極高威脅。

講比啲無讀歷史嘅藍絲聽架嘛

你條撚樣吾出街梗系吾知,日撚日系狗屋打飛機 你試下出黎,我地會示範俾你睇點樣掉野可以爭取民主

大把人覺得佢地講得岩

我夠冇聽過射催淚彈可以回應訴求

拉

樓G打錯字

唔好侮辱日本人

有邊個國家爭取民主你流過血

正評俾佢自爆無讀書

唔撚係民唔民主，係香港人報仇

毛澤東圍死長春30萬軍民去爭取

你唔知咩？

咁呢次你洗耳恭聽

美帝點樣立國的？中共點趕走國民黨建政？

有 大把
江曱甴唔讀書

咩唔得
美國高空擲兩粒野擲到日本投降tim..

Holland 叻
我盲架 乜撚嘢都睇唔到

我從來冇聽過帶來混亂的警曱可以止暴制亂

魏晉仔唔讀書見識少仲好意思大大聲

九唔撚撘八⋯⋯

我從冇聽過有人日日出來er er er 就賺十幾萬一個月

我從來冇聽過乜都唔做係可以爭取到民主嘅

我都從未聽過一句呀蛇要Er 咁多次

法國大革命有無睇過?

見識少唔好衝出嚟柒

無知識就唔好衝出嚟柒啦
不過多謝你再證明唔讀書先會做黑警

但做狗一定係打壓民主

我夠無聽過開槍殺人就叫法治

冇見識

我從未諗過有人以殺年輕人為樂

不學無術無聽過好正常

未讀過歷史？

你老母生你出黎就真係暴徒啦

我都從來無聽過咁嘅情況政府都唔滿足市民訴求

我都冇聽過冇戰斗力的和理非可以從極權手中爭取民主

你知咩係高空擲物
但係你撚知咩係民主咩
收皮啦on9

從來冇聽過射殺國民的軍隊係正義

我唔見得遊行可以爭取到

我從來無聽過政府可以不斷講大話

全球首創,吹咩

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

江狗都係想曲線屌醒d和理非姐

膠都廢事派

茶黨
美國

二戰盟軍高空轟炸納粹德軍都係捍衛民主制度架

Who?

即係承認香港人冇民主，即係承認你地用反恐模式鎮壓係錯啦

我夠無見過有人攻打學校啦DLLM

香港樓密又高，市民高空擲物。。。。。。後果不堪設想！

江永祥叫你係就唔好掉汽油彈 直接武裝起義

我從無聽過一個發達城市既警察半年入面日日犯法都無事

柏林封鎖

我從來無聽過射頭係解作射上半身。

散仔會寫封信都唔合dse中文卷三要求

邊有可能明？

拉
起底
BLOCK

你冇聽過代表乜嘢？你好權威咩？

俾你見下囉

狗黎架咋，用乜撚野名呀，你幾時見狗會嗌全名架

你有份爭取民主咩

救手足先

一班支共爪牙以為自己維護正義
收皮啦死黑警
幫緊甴曱平殺人政權仲自我感覺良好

我亦都冇聽過靠講大話可以令香港成為世界上最安全城市
死撚樣見到佢個樣就想嘔

我都無見過俾曱甴拉打殺就會爭取到民主

咁而家d民主大國係點黎讀下歷史

再唔係，鍾意奶共睇下共產黨點奪江山

我淨係知凡推翻暴政前，警察走狗首先被殺

我都從來無聽過有警察願意成為政府嘅走狗 埋沒良心

日本人起碼為國捐軀

班狗？

佢意思係大家要升級啦

仲有個姓毛既賣鴉片爭取民主

erer sir你英文咁屎
梗係唔明東柏林d人點用高空爭取民主

外國用槍炮 取得民主添呀 垃圾江狗

你老豆毛澤東殺200萬人先上到位呀屌你老母
共產黨八大原則其中一個就係民主
屌你老母咁撚鐘意捉字塞呀拿江狗
俾你老頂睇啦Mon po狗
一日到黑睇到睇唔到

香港咪第一個囉屌你老母

乜撚都唔識未聽過就唔好拎出嚟話比人知啦
毛澤東都係咁樣打咗個新中國返嚟

東柏林嘅人經常會用高空逃去西柏林

我從無聽過黑社會可以叫自己做警察

我冇聽過蒙面維持治安就真

我夠未聽過警察開槍射記者去止暴制亂

成堆白衫讀嘅學位都係水泡科，係咁架喇

我亦都冇聽過警察可以解決政治問題啦

我都從來冇聽過警暴可以以暴制亂喎

我夠未見過狗識講人話啦
原來狗真係唔識講人話㗎

我都從冇聽過做走狗可以有好下場

此post已完

咁喺香港點先爭取到民主?

城市戰大撚把啦

撤回左送中喎
黑警又唔讀書又唔做野
乜野都唔識
成世人拾下拾下

我都從來無見過一個地方政府會攻打自己既大學 槍殺自己既年輕人

抵毀共產革命

啱
我同意
所以我哋要學美國人爭取民主
尤其係佢哋喺英國人手上爭取嘅方法

POPO真係唔識嗰喎

傻撚咗 淨係高空擲物緊係爭取唔到民主
無撚腦咪咁解囉 我高空擲物唔通淨係為咗高空擲物咩

知你冇讀書，美國點立國？中三冇讀西史？

通知尖東嘅手足，千萬**不要不要**走入「千禧新世界酒店」！酒店保安主管係退休總警司！

條濕鳩做極唔上，合理

我從冇聽過任何國家嘅任何一支紀律部隊係咁無恥嘅

我都未聽過保護人民嘅警察半年以黎不停向市民開槍

我從冇聽過狗識講人話

由佢沉，咪阻重要post

我都冇聽過濫用私刑係維護法治

乜聽過催淚彈可以爭取和平咩

咁你第日會聽過囉

小見多怪，烏克蘭殺埋警察，嚇撚走埋個總統添啦
時事都唔留意仲學人出黎er...er....errrr

佢讀書少姐

我也沒聽說過濫權濫捕可維護法治

毅進仔無讀書，唔識歷史唔出奇，我係佢真心唔知

江狗咁撚叻，講下各國民主路係從何而來？有無邊個國家係唔反抗唔抗爭？

乜你講嘢成條廢老咁

我從無聽過和平示威可以爭取民主訢求
（This statement only suitable in HK）

4點鐘：呢度係香港

冇聽過傻閪可以做特首
不過聽過傻閪去當差

佢講得無錯
高空擲物爭取唔到
武裝革命先得
爭取完仲會處決埋原先統治者

屌你老母 上到佢個位照計都有學位 啲書都唔知讀左啲咩

真係唔好畀我出街見到佢

好出奇咩
你奶嗰個中共都係做埋啲類似嘅嘢建國
仲要更加傷天害理
起碼班手足破壞嘅係死物

我都聽過謀殺完人可以無罪無後果

秒

你冇讀過歷史姐
江仔

無武力依家仲係清朝呀懵撚

我從來冇聽過做咁多仆街野都可以叫警察

其實應該串9佢啦
乜你都知我地爭取緊民主咩
咁你班狗阻撚住晒使乜？

因為你連民主自由係咩都唔識囉
繼續做盧偉聰同鄧炳強隻狗啦

正解~江sir 其實有佢道理，呢次撐佢，咁成立武裝組織啦

高空擲物緊係唔得啦

極權下要滅盡滿街狼犬先有機！

都真 日撚日係天台射tg 仲唔係暴徒

我從冇聽過警察會輪姦少女

十幾萬一個月講埋啲無邏輯既野 玩偷換概念
淨係識9up呃班藍絲廢老
將示威者其中一個行為（高空擲物）
直接推論為爭取民主

照呢個邏輯
佢應該都冇聽過班狗ot緊果時老婆比人屌可以爭取民主

係 意思高空擲物係唔夠㗎

布拉格掟人出窗口算唔算高空擲物

我從來冇聽過坐係到乜都唔撚做係可以爭取到民主

呢度係美國的話你哋就死撚咗啦 仲日日開個狗會係度嘈

我地香港人自創嘅吹咩

成個雪櫃飛落黎呀柒頭

屌,未見過咪依家見下囉, 凡事都有第一次

市民: 從未聽說恐怖份子能當警察

美國內戰死好多人爭取番黎
你知咩？

咁佢宜加聽到喇

Erer sir見識少，唔好笑人啦

我無聽過濫暴等於法治。

小學畢業都做到一國之主仲咩咁出奇?
甴近平

狗隻講野真係無文化

讀得書少都唔好咁大聲阿，戰犯！

我都未聽過恐怖分子可以做警察

極權政府 警權無限大 shutup

我從來冇聽過高空擲物可以告暴動

你班毅進仔有讀書咩? 識閪歷史咩你班安全套

因為啲狗連民主都唔知係咩，等制裁生生世世留喺大灣區

咁有無聽過200萬人行出黎都無民主呀？
問下你老母啦 DLLM

又唔讀書

我都未聽過警暴係無後果囉屌

真係懷疑佢有冇讀過U 講野都冇support嘅

你識閪咩鞋抽仔

美國試過高空擲物

咁請江Sir賜教你認為可以增取民主嘅方式

強姦可以維持治安？

睇下毛語錄先啦江狗

甴近平

警甴

我都冇聽過有機構/組織發言人英文可以咁撚差
一句英文10隻字呀呀呀7 8次

我都從冇聽過有可樂樣嘅小型滅火桶
我更加從冇聽過有咁pk嘅執法部門同政府

毅進仔識條鐵咩
btw高胸絲襪

又認我地爭取緊民主啦

我無見過人講句野er er er 咁多次

咁就代表唔可以只係高空擲物喇

黑警唔讀書
又係叻哥式“我冇聽過“

邏輯謬誤

好出奇,殺人可以建國tim

垃圾，你都冇試過爭取民主， 梗係唔會知

我夠從未見過香港警察係可以咁撚仆街啦，DLLM

你錯啦江sir
係香港來講, 我都無聽過和平可以爭取到民主

On99 江永祥

問過毛澤東未

都岩，咁撚弱雞，點爭取到？

我從冇見過一個國家放一萬粒催淚彈可以得到民心

冇聽過咁咪要試下囉

有冇聽過有個弱智屌你老母，之後生咗你出嚟

你冇讀歷史啫

韓國咪係囉，傻鳩

咁快比你秒咗

香港人：我已經聽夠高級警司每日大話連篇

其實佢係咪真係以為自己辯論好勁....

我都無聽過知法犯法可以做警察

吹咩

我從未聽過火水可以救火

仲話kongu仔

柏林圍牆

但點解我會見到你班狗高空擲物？成個垃圾筒由天橋掉落地面

但你見過暴動可以令柒婆撤回反送中

有冇諗過係你冇見識

淨係識講xxx係爭取唔到民主

美國掉粒原子彈算唔算？

我從來冇聽過自己揸住實彈槍叫最低武力

岩呀
200萬人上街反政府
居然仲未爭取到
第一次聽

止暴制亂始祖

謝sir老婆可能聽過

我從冇聽過子彈放題可以保護市民

睇下扔咩啦

我夠無聽過200萬人上街可以咩都唔撚理

你都無讀書 點會聽過

啱，擲物唔得嘅，高空擲你條撚樣先爭到民主

法國大革命?孫中山?
errrrr，冇聽過?所以咪話你地讀得書少囉

無撚有錯,黑警甴經常高空射TG,全部都暴徒黎,所以要解散警隊

我夠無聽過警察可以日日講大話啦

冇聽過係因為知識唔夠，仲衝出嚟柒

我從冇聽過黑警執法可以係天橋扔垃圾桶落街

左：香港行政長官 日軍酒井隆中將
右：香港行政長官 中囯軍林鄭月娥賤人

呢條撚樣出嚟真係博屌架喎

辛亥革命冇人流過血
孫中山毛澤東係暴徒

江永祥：我唔知 我唔識 我冇聽過

我都未撚見過用警暴解決到政治問題

如果市民對警隊任何人員執行職務時嘅行為有任何不滿都歡迎向警察投訴課投訴，我地一定會公正嚴去處理

咁應該點爭取啊江sir

我都無聽過乜都唔做可以爭取到民主

我都冇聽過精神病人可維持治安, 亦冇聽過毅進仔可以做英雄, 更冇聽過殺人可以唔駛填命

我未聽過有軍政府可以成功鎮壓自由

岩啊，只有征服敵人先爭取到

你哋咪又日撚日高處放催淚彈
依家清都唔駛澄啦 個個都知你講大話
仲撐你嗰堆一係盲撐
一係窮到冇工返就怪人
你哋啲藍最撚鍾意放大人哋做錯嘅事
然後無限縮小自己做錯嘅事
睇下TVB氣油彈如獲至寶就知
明明你哋犯嘅錯犯嘅例水蛇春咁長
班藍咁都覺得ok 以後佢哋有咩要爭取嘅
記得你哋最低武力係開實彈呀
你哋同事親口講實彈係最低武力呀

我聽過，中國

咁你教下可以點

你無讀過書就番屋企含撚啦

係冇
除非殺狗姐（唔好啊！）
但香港人好愛和平

江sir，咁係因為你見識少姐。

都係個句啦, 如果你覺得我地係爭取緊公義點解要不斷打壓我地

人地有十萬一個月囉因為

石屎洗衣機都未出

身在曹營心在漢

你知唔知呢個時代點黎

如果你係美國，警方一早開槍

有，1945年之前嘅納粹

講埋啲on9野，無論佢所講嘅高空擲物定汽油彈掟磚都只係抗爭手段之一，我地做嘅係抗爭唔係齋掟野囉，我夠冇聽過講粗口亂咁打人捉人開槍打頭叫克制啦

我都從冇聽過著防暴衣就可以止暴制亂

法國大革命囉屌你

Are German people a joke to you??
D 師奶灌石屎落部洗衣機度推出窗口兜頭壓爆左架水炮車喎
P.S. 洗衣機 made in Germany

點啊 又唔讀書又唔做嘢 廢拉柴

含撚啦死撚樣

人地武裝革命爭取民主啦，傻閪江狗

從來未聽過有警察咁撚柒鳩

我夠無見你老豆老母做愛，生左你呢隻畜牲，現勾勾企係大家面前啦⋯⋯

你都知冇民主呢，屌你老母

波希米亞拋窗事件
算啦毅進仔鬼識咩波希米亞咩

美國爭取獨立，如何同英國人爭取，民主選舉呀

我都沒聽過旨暴製亂可以維持治安

我夠無聽過實彈係最低武力啦

同美國佬講多次囉

事實上佢直接承認左香港冇民主

頂 直線抽擊

好正路 唔讀書咪冇聽過囉🤭

我都從未聽過政治問題可以靠武力鎮壓解決無後患

記者會問佢
佢咁講係咪支持成立武裝組織

不如反思下香港人點解由和平抗爭變到反抗

總警司原來都係毅進仔LEVEL

所有民主都係由血同武力既建成

BLOCKED

我都冇聽過暴力震壓會令人平服除左打死人

依家就話比你知可以

我屌佢老母 見到佢個閪樣就想嘔

比爛？

因為歷史上係要比高空擲物更激先爭取到

我夠無聽過原來警察嘅職責唔係保護市民啦
死黑警

歷史冇就唔會有?
咁第一次點嚟?

過嚟祝江永祥冚家剷死

毅進課程冇

弱智祥

係你見識少啫

咁姐係佢知我哋係爭取緊民主啦 咁仲阻住曬 姐係認自己係狗食人血饅頭啦垃圾

美國暴徒扔原子彈去日本，日本皇軍投降

佢眼中應該支那先有民主

因為佢呢啲不學無術既井底之蛙見識少

我冇聽過強姦棄屍可以維護法紀

有 日本咪就係